上個連登講兩句都叫人收皮 積下口德

叫人仲點樣討論

一句講晒 條女唔係犯法亂過馬路 司機唔會犯法撞死人 前因後果都唔識分 講咩道德

試下恐怖分子自殺式炸彈 有無人會話積下口德

不服來辯

垃圾, 積下口德啦

因為死者係條女 咁咪有光環
如果係689/孽劉
班人拍撚晒手掌啦

你都積下口德啦話人垃圾

叫我積口德既你都積下口德啦屌你老母

口德撚無資格批評人 因為批評積唔到口德

同意 換著死嘅係中坑老嘢 班友根本唔會理

因為係女學生就話好撚慘呀好撚悲痛
平時啲阿婆阿伯死撚咗又唔見佢地關心下
成班搶住道德高地嚟威威
屌 肉撚酸到
屌佢抵死又會比人鬧：「人都死咗啦 屌完有意思？」
咁我想問
佢地啲rip咪一鳩樣 「人都死咗啦 講嚟有意思咩？」

我都唔明點解啲人猛咁話死咗唔屌得
佢的確因為亂過馬路累到個司機喎
係咪因為佢死咗就漠視呢個事實？